{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004228",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "버터빌리지"
    },
    "text": "カフェbuttervillageは九宜駅の2番出口から徒歩7分の距離に位置しております。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 花茶は5,000ウォン、塩パンは3,300ウォン、カフェラテは4,000ウォン、スコーンは3,300ウォン、抹茶ラテは5,000ウォン、チョコレートラテは5,000ウォン、抹茶レモンエードは5,500ウォン、ピンクレモネードは5,500ウォン、クリームソーダが5,000ウォン、バターラテが6,000ウォン、ヴィレッジラテが5,500ウォンです。 ここでは様々な飲み物やおやつを楽しむことができますので、多くの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "九宜駅からカフェbuttervillageまでの徒歩時間は？",
            "answer": "カフェbuttervillageまでの徒歩時間は約7分です。"
        },
        {
            "question": "カフェbuttervillageで注文できるメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェbuttervillageでは花茶、塩パン、カフェラテ、スコーン、抹茶ラテ、チョコレートラテ、抹茶レモンエード、ピンクレモネード、クリームソーダ、バターラテ、ヴィレッジラテなど、様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "花茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "花茶の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンの値段は3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "スコーンの値段は3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶レモンエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶レモンエードの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンクレモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピンクレモネードの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームソーダの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームソーダの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バターラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バターラテの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヴィレッジラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヴィレッジラテの値段は5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 444
    }
}